1. Создать ветку feature/hw-06 в любом репозитории где вам будет удобно
2. Сделать отдельный компонент ссылки который вы сможете добавлять в свой основной контейнер. 
Ему нужно уметь принимать урл, текст для отображения и клик. 
При клике не должно происходить перехода, но должен выводиться в консоль реф каррент
3. В основном контейнере вызвать компонент, которому будете передавать в детей произвольную разметку
4. В этом компоненте пройтись по детям и НЕ выводить первого ребенка, нужно вывести только всех остальных детей
5. Каждому из детей должен быть добавлен проп стиля и проп id
6. Убедиться что в разметке отобразили нужные изменения
7. Создать мр и прислать ментору на проверку
